大家搞還搞，唔好搞警犬屋企人！

人地老母女友都有阿媽生架！

唔好搞！

sor 禍必及妻兒

搞女朋友算囉

唔好推

屌 打漏個感嘆號

！

女既拎晒去做雞

睇完第一句唔小心負皮咗

為表歉意 補多幾個感嘆號

！！！

社交攻擊差佬 禍一定要及妻兒！！！